得罪講句, 兩性關係上無條件既人先要用性格彌補不足

如果有錢/外表, 你性格係點根本wfc
相反如果你無錢/外表, 你性格再好都係次貨

世界就係咁殘忍

你錯啦
內在美>外在美

你好有內在美
我鐘意左你

毒ching又派心靈毒雞湯

你高
d女可以無視你其他缺點
你矮
做得幾好
都可以係抽秤你既理由

對得耐要長久又唔同講法喎
性格惡頂真係好難頂

正確

只要你條件好
你性格閪到極點都總有人遷就你

呢到係香港
你夠有錢，140港女都追住你含

毒撚全面進場

高汁

難聽講句
毒撚先會咁諗

難聽講句
生得樣柒既另一半日日偷食你唔知

會唔會你先係豬閪

我米六頭都o10

自己廢就唔好賴晒係身高。冇錯，高度係好重要，身邊啲人都話我如果有米七肯定唔止o10；但係，矮，唔代表完全冇市場。

如果你學識高、靚仔、有錢、性格好、大隻，啲女會唔會因為你矮而唔要你？如果條女係咁膚淺，唔要都罷啦

其實真係
但好多人都唔明

返工咁，多錢既，辛苦都同你做

Mean